12 點會shoot to kill

求求各位，留住性命。

明天後天有的是機會。

我跪晒咁多位，番屋企先。

蒙面法唔係戒嚴呀

聽日再黎囉

留喺條街有咩用呀

目標完成唔走做乜撚呀

今日mission complete 返safe house啦

蒙面法唔係國定殺戮日啊

聽日再來 大家番屋企啦！

聽日多人放假再嚟過啦

唔好推依個廢post

蒙面法唔係戒嚴
但而家班狗可以射完你
再拎支鐵通屈你
政府已經為屠殺準備好
抗爭係好漫長，唔好急於一時

啱啦屌你老母比人拉撚晒最開心，企喺條街做乜撚